［堅人工智能］最近研發咗隻AI八爪魚，你問佢答⋯

你哋可以問佢問題、同佢傾心事、問佢IQ題，
仲可以比指示影響佢行為！
逼不及待想玩玩了

嗯

講洋文，不了

點解你得7隻爪

第八隻藍色

影你間房全相黎睇下

封鎖

關我撚事？

仲有一隻係下面？

個嘴識咩絕招

？

點解你得2隻拖鞋，仲有6隻喺邊？

開po講有嚟隻野但又唔俾我地玩，想點？好難討論落去喎

Sorry畫都要時間
我已盡量加速

屌 真係以為你寫左個chatbot
點知原來只係自己慢慢畫

［堅人工智能］最近研發咗隻AI八爪魚，你問佢答⋯

屋企廚房幾大?

所以我今鋪真係食得屎

剪指甲啦仆街

推

幾可愛

想

好無聊 ....此post已完

D圖幾好
但d對答唔係好得

之前睇過樓主畫
畫得好好 好得意
唔明點解隔離post 屌緊而家時下啲「插畫家」嘅同時唔識欣賞返有水準 有心機嘅插畫同好？

Btw 有睇開你嘅畫 你一出post我就認得
加油樓主！

點解啲對答咁人工弱能

正評比D畫

d對答睇到好撚尷尬

人工智障
隻嘢幾cute

余八條撚幾長？

玩得好靚好得意
八爪魚仔 你做乜唔著鞋？

八爪魚老婆呢？

除衫啦你

行出間房

再唔撚著褲就block柒你條仆街

比較少見人工智能咁慢

SHARE錯左?

應該係想同集8爪魚講呢個po

冇人明仲俾人負評

屌 原來係咁

個畫風同idea都正 支持

好cute wor!

食撚左飯未

除晃幾大

係

點睇阻人扑野要比人燒春袋？

係咪處男

除褲

講東出冬瓜 咁柔道姓咩

你有冇驗過iq架
iq幾多？
係咪屬於人工低能？

我反而又好奇你點知我係邊個
不過多謝大家支持啦，琴晚我出完post見冇人理其實幾想搵窿捐
見有巴打話啲對答唔多掂，其實我都覺，可能我第一次面對觀眾；
等我今晚一次過畫多啲，希望大家支持！有咩不足請多多包涵！

今晚食乜餸

聽日駛唔駛返工？

幾得意

平時用第幾隻手打飛機

鍾唔鍾意食魷魚肉餅飯？

點睇章魚城？

😹😹😹😹笑死

個人物身材好d得唔得？
八舊腹肌就完美

支持下
打左魚生第一個飛機未
J左邊個女優

好可愛

支持支持
好得意

支持！睇得好開心

支持吓
但係你啲頭髮呢？

你八隻爪底下到底有冇吸盤?

好想睇

我可唔可以同你啲觸手玩

想睇佢行出房

樓主啲畫風好撚正

魚仔你有無兄弟姊妹

你覺得自己點煮係最好味？

想食章魚小丸子

very nice post, love it.

好得意，加油樓主

隻八爪魚放生咗落海？

黎個你先做到的post?

你屋企廚房幾大

加速